[A/I] 櫻花革命～綻放的少女們～『サクラ革命～華咲く乙女たち～』12月15 配信

櫻花革命～綻放的少女們～『サクラ革命～華咲く乙女たち～』

12月15 配信
会社: $EGA 與 DELiGHTWORKS
ジャンル: RPG
Twitter:

故事

太正 100 年。16 年前發生的 “帝都大厄災” 使日本遭受毀滅性的破壞，日後依靠以靈力為基礎的新能源 “未來（ミライ）”， 最終得以順利重振國家。

隨著 “新帝都塔（新帝都タワー）” 的建設櫻花不再綻放、稱作 “降鬼（こうき）” 的魔不斷增加，使全國各地的人民遭到襲擊。這時出現一個打倒降鬼、保護人民的政府公認部隊 “大帝国華撃團 B.L.A.C.K.”。她們保護國民的同時，也帶來Live 表演，使眾人為之瘋狂。

角色 青ヶ島司令部より

角色 B.L.A.C.K.

動畫+戰鬥系統

轉蛋系統

特別動畫故事 23分鐘片段

15

$EGA 同 DELiGHTWORKS 一齊合作
今次機率底都仆街都好肯定
上次 Sega 隻 re zero 每個星期一隻限角真係搞唔掂，依隻會唔會突破埋呢

就快

飛鼠fans留名

留名

奶力

Null 巴

唔知有冇多人模式, 好耐冇比你curry

L個靚M

之後都係靠你咖哩

飛鼠+$ega+Delight
隻game到底頂唔頂到一年

可惜第一眼望落無咩邊隻人設特別吸引
Down完觀望下

過到2020當贏

我都覺得d女女唔算好靚
但冇驚玩可以down黎玩下

對比初代櫻 呢代女主好似唔多感恩

吸引<

我覺得順眼過新櫻花大戰嘅人設
雖然都真係無個特別吸引

DELiGHTWORKS有咩特色
冇玩過佢整d game

新櫻花雖然都參考左舊櫻花唔少
但最少有好鮮明既分類吸引唔同人口味;
革命暫時一堆人除左女主同技工都唔夠突出

FGO

淨係知好多人玩, 但係冇留意過營運成點

唔算係佛既營運

有問題都會第一時間修補同賠償

維護時間長之前

今次事前話加埋送50抽 角/卡，算係多既一次

依張仲靚過人設

其實delightworks 啲畫係靚過本身啲設計

Lm

官網:
iOS:
An:

我要投敵

係咪聽日十一點開服？

搖L準備
似乎扔左幾多資源落去 動畫幾靚幾好睇

同fgo一樣又係可以借fd

已下載 條撚準備

啲名同隔離fgo果啲差唔多

日本 ip 會睇到日文公告，係咪又要 vpn

又要VPN

難得有隻想玩

幾時出船長配既角色

有vpn少d支那人咪仲好

2點開始

公告話開服後唔會彈驚

冇講話要vpn

直播

俾返部光武黎先啦

即係我地12點玩得定點?

#52

ok唔該

岩岩好食鈑時間可以玩一玩

就算鎖區都唔一定會講到明嘅
不過希望唔鎖啦

其實SEGA同DW都唔興鎖區

希望

而家睇唔到公告 真係要2點先知

模擬器應該玩到?

驚玩玩下鎖埋vpn啲ip

等緊

開波

黑星紅白

Fgo黎？又禮裝 打果陣又3個人

有川澄

船長

又冇舊角又冇光武

但係又好想玩

舊角 動畫有WO
但光武爆左

慘變雜兵

光武變身

出左未

個直播係咪會播到開ser表演爆server

blue stack 唔比裝?

睇gameplay又幾正

好多巴打都熟口熟面

再推一次

2點正式維護

vpn

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

開咗

掛vpn都入唔到

屍屍叛徒

vpn?

同廠 你話呢

玩法一樣

要

vpn super 得

唔中5星

入到就斷開vpn 仲玩唔玩到？？

好熟悉既畫面

冇斷過現時

再試吓其他vpn ser

換湯唔換藥

屌你老母飛高pool黎嘅

畫面係幾靚

禮裝革命 得果900石點夠用

連個公告都咁fgo

surfshark無限通訊中

入完驚係咪就可以熄vpn

角色5星好難抽 刷左幾次都係出禮裝5星

900石 有兩隻5星人 玩唔玩落去好

刷首抽又係痛苦

Vpn隻驚捱得幾耐

有冇寶具lv?

d屬性難睇到

禮裝都有 寶5還會遠麼?

有10lv

未執架咩

前玩家

有進步

冇5星女女

40抽 0 5星

對巨巨黎講bo5太簡單 今次bo10

故人
好似啱啱開第4部，成班舊角又混合奇幻生物再出過
利申 棄左好耐

刷好耐WO....

撻子好似番番去玩
家姐裸女果啲又V3 V4 點追, 棄算

BTW 呢隻係咪要VPN

On99打兩場無體了

40抽3禮裝
Btw 點刷首抽

係

ios 要DEL

刷到1隻5星開局 定繼續刷吓

岩就拎去

你刷到邊隻？我見banner 角一火一水，火近攻，水遠攻，另外仲有無up嘅光暗角各一，我中咗5星就會留石等聖誕節

1隻最上

巴打想刷邊隻？

我要黑星紅白 封面隻蘿莉

係準備死ser

暗屬都唔開？玩住先再刷啦

中左兩隻5星，開得

黑星紅白隻蘿莉 係咪阿比

火箭升空爆晒櫻花咁點知係fake人連5星禮裝都冇

感覺上聖誕又要刷多次
刷一隻放置住先

短頭髮深藍色既呀比

聖誕實要刷過

D FGO味最濃係條藍邊....

光復日本 大正革命

40抽 4隻5星 開局啦開君啦 仲要有呀比

對話個陣個d Q版人好可愛

好少玩手機GAME唔會飛故事
序章完左仲會有下回預告

用iphone mini玩真係睇到眼都盲

唔係好慣咁少體，之前啲驚啲體多到唔使熄機都得

求棄帳

有黑星紅白即刻想玩

佢升rank唔回體有d乞衣

96都係
走甩左都入返去

CHI LUN 台主呢邊係咪又要課爆

係，好撚趕客，啲機未撚試夠就無體，咩年代

幾好 叫你班友唔好沉迷

唔玩
FGO已經夠chur

開得,不過睇到眼都盲

VPN要長掛唔熄得

防沉迷機制，送水體唔直接爆體

升lv唔係會送回體100%道具咩

係送道具，唔洗keep住清

即係睇AV但無紙巾一狗樣道理

頭先長loading 而家有冇好d
我用黑貓vpn

湯巴入坑未？

想要兩雙五星角都咁難

SER廢定VPN問題 係咁連線中 想試多陣都唔得

vpn 廢，下載嗰陣同轉蛋嗰陣中斷 vpn 會好快，但 load 完要連返 vpn
之後係 menu 全部下載就順好多

有個問題 信吉良會點？
我揀咗信大櫻

Download

會話天眼通睇到無未來
然後彈返去揀

原來有送道具回體 唔洗係咁等
可愛

想請教你哋用邊隻VPN玩到

VPN super

歐洲人

忙緊一陣先刷

隻機啲配色
做咩唔用左邊個配色咪好地地

隻驚係做得幾有故事感

我都係中佢

番去試下玩先

歐洲人區

.呢兩隻

佢戰鬥個時 大隻到遮住後面隻角色

Black團top ace同紫髮大奶奶係唔係未有得抽

BLACK團擺明之後起馬半周年一周年之類先放出黎

Top ace同紫髮大波幾吸引

維護緊？

見到後面D怪都幾勁

過場動畫真係冇得輸

終於返到屋企可以開波

要VPN

加油

係好正

主角原來要升，第二章尾關無升過，俾人兩槍秒咗

D進化素材難打到 10體淨係出錢

同FGO一樣要打活動換素材

有推薦未

謝謝

模擬器係咪玩唔到
我見話咩裝置不相容

唔係講笑 我果40抽 果4隻5星都係S RANK歐到咁

咩事 個個曬完會舒服啲?

個個3隻5星上

無人想知

佢個攻擊模式係點玩
唔係好明

唔使VPN都玩到

全體加千二血個個禮包最有用

其實咁set已經叫係用vpn

咁改做唔使裝APP法

一隻S 開得？

湯巴今次又長玩？

九洲提督真係好煩 下下扣千幾 點贏

半fgo 打王最好手動 其他可以auto

抽得靚先

個個都幾隻5星
角重要啲定護符？

點樣刷最快
電腦唔知點解DL唔到QOO APP
IOS又要DEL完重裝

ios都係del完再刷

有張卡係每turn 回200血，都幾正

係咪一隻五星都打住先

5星卡重要定5星角重要？

角

幾星？

老老豆豆 有冇pvp?
玩成日塔都未見到

呢張4星卡

請問2個池抽邊個池

我抽活動
抽咗兩個火女ac

一個有3隻四星，一個多啲五星禮
想刷隻s rank 返嚟起手

出得2隻A我都想重刷
AN重刷要重新DL過?

我iOS
Btw 再刷4隻五星 一重覆

睇嚟我嚟緊抽咩都會大爆死

唔知會唔會有人要
送的

上面就多幾隻四星
下面就多幾張五星禮咁

兩個ac 都有+45%攻 +15%防嗰張禮的

想要上

呢到留俾你？

拎咗，多謝巴打

eh post 見過㗎
可惜棄晒

長開vpn好撚煩

要長開vpn 個post應該唔過3

無野玩玩住先

有張5星卡全TEAM加1200血

刷左隻20抽黑星紅白+兩隻想要既4星
SH到聖誕

其實根本就係換皮fgo

咁起馬有得auto唔駛on99逐張卡督

fgo成功>套用落全部野到>全部都會成功

Fgo 成功既係因為電子雞

系列係垃圾係屎

遊戲性極低

呢樣係唯一比佢好好多既地方

但佢成功 成功既案例自然要複製

不過我覺得個系統比FGO好
有走位 起碼都叫做多D變化

其實係得揀裝揀卡儲NP叫似FGO
其他根本係另一個系統/似閃亂神樂多

S英多左個最上
因為2技全體加攻防 自己又打得

有冇人識打星將戰比佢打到不要不要

依家又唔洗vpn login

依家用返FGO做底 再改良吓都OK既

笑咗

好難升lv，經驗關跌得好少
但唔刷經又會卡主線

即刻多番人玩

已卡第一章尾條黑女

我都係

有冇巴打過到

建議一開波練女主+兩隻5星
因為女主有專用經驗珠
其他經驗珠用晒升另外兩隻
如果練三隻非女主會唔夠珠升lv卡關
利申：關已卡

應該係怕第一日太多人

45%攻15%防果個係點發動？得返一條友？

係,單挑先有用
所以其實有D4星裝仲好用(例如尾刀+15氣)

要remark返唔洗vpn
等多d巴打入坑

得一隻s人同兩張符開唔開好呀？

人人都雙S?

另外護符係咪冇人物咁重要？

好多人有4個5星先開
人物先重要

努力刷緊
好想要高崎

刷到出年

好小石,抽完頭40之後好耐都未有10抽

升晒三主力做20lv
終於過到第一話最後

又唔洗vpn login

$EGA 係好少石送

我打到就完第一章先多300石

點打 比佢逼埋牆 一招大絕死一件

幾好玩

要長開vpn姐係出街冇得玩

唔洗vpn啦

已放寬

咁爽？即刻down
有冇巴打有首抽推薦

同私煙死左一樣既好消息

油已腸多謝巴打

我咁開局

終於出五星

係抽第二個池定係第三個池

暫時主線有幾多？
見佢一話都好多關要打咁
打一陣又可以熄game

啲體力水儲吓好似好啲
五分鐘一體 都唔會話等好耐

係一開頭on99 打序章冇睇到20lv

全20都打唔贏尾關

咁升埋後備做20，車輪戰

食回10體嘅水打
我打打下有40支
都玩到啲時間

兩個帳，高崎同砂原，開邊個好？

送嘅，要就自取啦

砂原之後有回技應該係必需

高崎係好用既

Ching想刷到咩先開局？

第二章？

想問下ios有無得同電腦雙開？
想返到屋企用電腦玩
返工就電話玩

第一章尾個個黑女

呢隻game抽到重覆有無突破系統？

必殺加1lv

Sup用長槍手 保住佢就贏

Ching 已爆機

我開左個光+暗+砂原玩緊，
得閒又想刷下有冇高崎+砂原啫

刷首抽係最好玩

好彩有玩fgo
見慣晒

想問各位大佬點部署？
抽唔抽埋30抽？
抽既話抽邊個池

一場都要6體喇
自然回體算
點解隻game 成日都要人用npc
加好友要去邊到搵

好多人都2隻五星開波

我驚啲鑽有特別用途 所以想睇下應唔應該抽

可以引繼完再刷

抽多次都好既如果中到

個pool 23號完，應該會出聖誕角

同埋$EGA送好少石每次都，係節日可能會送下咁

呢隻game咁樣黎講算唔算歐
20抽 中左3隻ssr

好驚個ac冇左想問下點綁定 唔太識日文

我想問係咪中哂全部T0角

我係咪畢左業

曬足4個留言

好耐冇打機 可能啲運留哂係度

右上設定會見到

引繼？

祝大家都好運 因為今日私煙死左

玩落都係冇乜興趣
抽左2,3吓，叫做有啲5星咁
冇研究，唔知勁定廢
自取，拎到講聲

岩岩刷左個高崎+砂原 開波

玩咗一日就棄

想問下要用邊隻exp水先岩？定係隻隻都得

每隻色對返角色屬=1.5;
彩色=全部屬都1.5

九重+最上 or 高崎+砂原？

得砂原一隻5星 依家抽邊個pool好?

問自己細佬 兩個都勁

抽左個九重同砂原

原來兩隻同屬

係咪會比剋屬性死？

九重好大力 不過小血 克屬我覺得差唔多

利申：九重35lv

你開咗鎖匙嚟？
升到咁快嘅

Lv17過到關boss？
營運真係幽默

琴日水屬經關 回體打 我都升到35lv

但進化料點打？直接用key?

進第一下個料 主線打打下就夠8粒再進個d先唔知點拎

係咪無LOOP要一關一關咁撳

係 手動入關

進步後部機有冇可能變靚d??

有幾部機成個肥仔咁

我都係 如果進唔到我應該卡第一章最後唔知幾耐

沉日水屬經驗關

個爛鳩齒輪 爛鳩 同爛紙係打乜出

進第二次堆素材

有冇巴打可以加個好友carry下小弟

follow左你

我 6766790638

咁難打，連序章打唔贏

可能有人唔識日文無留意
大石用技最左面有個無敵比你拖多turn

我升水嗰個係0
打到第六話
今日打火 屌佢老母兩場都淨係跌錢

主線都用唔到好友
冇得抱大腿過關

加咗

終於刷到3ssr 開局

鷲遠 宮園 砂原

伏到仆街，狂跌錢

諗仲刷唔刷好
差成三粒
啲升lv 石 餵唔夠兩隻上20

重裝要開VPN

唔洗wo

有無人我一樣覺得啲女唔掂

啲甲都

撐多一turn都係死

我都試過 打屬性素材 只係跌錢

我幾鍾意隻4星動物控幾cute

咁樣係咪加左

互fol就係加左

0786537467 互加

你風屬 正

要互加㗎咩
我主線仲係得npc

刷首抽睇女女好似玩艦女人咁

主線淨係俾用npc

想問下點樣換隻角色俾你地用我驚仲係默認用緊女主

編成，友軍

一章最後個結果係揀乜都死

重有用友軍原來可以直接拉落主隊用

練爆隻水坦先（唔記得叫咩名）

終於有三隻好滾動

雖然不是S

屌佢老母
隻仆街熊係咁拉我全隊過去
冇咁多肥料升LV

熊算易打啦 你打black就知咩叫地獄

點知係咪S 去邊度睇

上幾頁有三條link呀

咁多5星

謝謝， 叫有隻係好啲，真的太難刷，玩住先

想問下點樣先可以開到啲技能黎用？我見全部鎖左

你頭兩隻唔係T0？

抽晒900石得2隻5星 仲要2隻都係火

火隊

依家隊野咁

另外想問下 張卡係咪話同line得自己一個個時 攻擊力up?

係
你裝俾火打2格個隻就勁

玩住先，好難刷

有冇人有抽30石必中四星個pool
有隻 万里 識回血想要

抽啦 得一次之麻

我掛機打一次中伏
跟住諗點升lv 到20

又見面喇
隻驚係咪冇男人
見風屬用狙成個男人咁嘅

30抽中2隻T0 要唔要重刷

你想刷咪4隻T0先開

係咪要搵隻坦企最前頂住唔比對面過黎
有啲似洛克人exe

第9話隻black要幾lv先贏到？

打咩
打緊熊熊我then turn 都綠綠綠咁打

勁打難，應該要卡幾日

岩岩九洲地區奪還
升人剋住屬咁打
同埋爆左體去升其他女

其實係咪齋谷 水坦 主角 同 狙擊手就得？

呢隻驚好難升

有冇水角幫手？

要坦係前面頂

大絕開無敵

我都有隻3星男人咁

同sega隻cc一樣打幾場無晒體

第一章都咁鳩難打

2 3 有咩分別啊想問吓

啲體係升lvl送道具俾你自由加返

本來玩緊光+暗+砂原，光暗20lv，主角22lv，係black卡左成日。
勁想要高崎+砂原，尋晚又走去再刷下，今日食晏終於刷到，仲加埋暗，不過卡就冇乜嘅，之後跟早前巴打教咁練主角加兩隻，狂刷經關同主線，剛剛過咗black女，爽呀！

用左咁樣嘅

Black 係邊關？
一章 final boss ?

睇唔明女主個屬性
有時會克人 有時又俾人克返
佢唔係獨立屬性嚟咩

第一章第九話個隻

好好彩開大技扣5萬血 再—66 暴擊打一萬先叫過到

點解你咁高lv先打到果度

獨立呀，乜屬都唔影響佢。
女主應該點都要升，主線又有要用佢，又夠晒料進化上去，咁我咪擺佢係前排再配埋電腦之王比佢用囉

我本身玩緊個帳20都卡，依個有高崎，今日風屬經關，咪狂刷經升到咁上下先直通主線囉

我舊帳打到懷疑人生

有風角打快唔少
揀左天神npc,
有3t集火加防+送隊友去後、行最前又加防、必殺個turn無敵
加多隻坦就夠晒時間
最後其實淨係用兩風角+自己一坦，死npc only

美瑛好可愛

我已經用哂d體力水 做d咩好

但有時見到佢會俾人weak 嘅
要升係真 啲技又唔算差
我呢個ac 冇咩五星禮
反而想知有冇咩方法儲大技

睇彩數嘅咁又
我都係勉強夠打

你係咪開左技 佢招技係打人1.5倍 被打都變1.5 berserker

呢隻game 都有分坦？
咁姐係補師都會有呢個定位？

咁快
主線打到邊

必4出唔到隻伊萬里，都唔知20/12抽好定等聖誕睇有乜好

啊屌 原來係加50% 攻 減50%防
仲以為加攻防添
屌屌屌

第二章第7話 我拎哂d水去升人

我都想要 見佢有回血
唔怕喇 11/1 先完呢個pool

養生刷曜日？
今日 exp 係光，屬性料 係 暗

依隻d技好癲！
Btw，個池唔係到23/12？

我用哂水係升到咁 進度真係好慢 睇黎真係要養生或者推主線

我而家都爆緊水去升人仔
升完先慢慢打
反正睇唔明日文個故仔

唔係呢個咩

35lv 易唔易打

都係既反正出左兩日姐
但係35lv後 d素材又唔知邊度打 d掉率又西 好冇方向

站時夠打火屬black 全靠九重隔離果隻再搭多隻分身終於磨死左佢

依個係必4池，抽左啦，唔中佢，
另外就得番日替池，到23/12，20/12大up

有咁多隻black 咩

四星 慢慢抽就會有

係 煩到傻 第二章又要打

大池冇佢架

依家係，遲下就唔知....

係咪每一章尾都係打black
咁我都係慢慢升齊人慢慢打算

第二章第7話前 你會見到隻火屬既

練定九重同砂原 岩架啦

依定有400石 我會儲到有船長配既角色先會再用石你地加油

無九重，得砂原，仲要未升

砂原幾好頂 你好彩既話開到必殺技 麻痺隻王 咁你就有機會贏

4個十連得一張5星諗緊係咪重洗好，但係重玩一次個序章好長又要down呢樣down嗰樣

九重又要等下星期先有得升

D進化料難刷到
中級又難到pk

金水晶同埋紫水晶點先有

刷個好開頭 好過卡到2046
升到20lv 打都窄窄哋

哇 你又有玩
成日跌錢屌

唔駛vpn就玩下19號好似又轉pool 應該轉中國/四國pool

原來出咗

你會唔會課金
主線冇好友搞到成隻單機咁

隻水槌又幾勁 turn turn 回血

黑貓

今晚跟

後面啲任務開始會有

我有多個acc俾你

入驚睇下咩環境先

有冇人中bug穿撚過左隻怪 之後背對背企互相都打唔到

素材關唔識跌進化材料

4星必中池居然抽到重覆

錢關

有冇人知奮擊係咩嚟？點樣觸發？見有時無啦啦會打多下

爆擊
紅卡爆擊=打多下
藍卡爆擊=氣力x2
綠卡爆擊=防禦力up

Google play點樣解左之前個acc連新果個

FGO係咁架啦

thanks

原來得兩章 真係可以慢慢養生了

咁難都合理少少

我第一個acc零5星
同一雙4星中4隻

想搵返中文版睇返劇情

抽唔到呀
而家最上+九重開左
Fgo係咁 半單機game

求教

真宮寺櫻係幾時出黎

冇一週年應該都唔會有pool

見佢岩岩劇情有
自己打個陣飛哂所有野

一週年我諗先推一隻BLACK出黎
之前都會係前兩章D五星換裝

留石等到櫻1先抽 希望未棄

有幾隻black都幾好J
覺得呢隻game 5星d女麻麻 個火拳 風劍都Tb咁

九重入手!

我都係用npc
但fgo 主線前期可以拉黑貞打
呢到主線好難打

感覺似係宝塚歌劇団對idol團體

Google play account 入面解除到？

我喺google play del左呢隻驚資料
再入過驚 連acc果時佢都係話已經連左另一個acc所以唔得

？？？

打到邊

無野了 要轉時區

FQ都要打黃老虎

求fd 3321610694

FQ錢關黎？ 打極都得錢

好on9 打極都係錢
到底drop rate 幾多

打FQ唔係問題 但次次都跌錢就好大問題 見到d材料成條list咁長都只係跌錢 真係

Frd list 係點
Follow 就可以用？

打升lv 嗰個仲慘
打晒成條體都唔跌一張圖
初級都唔洗咁低下化

我都係仲以為有bug，等營運賠300石

原來得兩章 早知道養生打

想問下係咪有五星就開得

炎上緊Twitter

宜家俾你acc，你引繼

其實玩落都ok 不過材料真係太難跌

俾人炎上到仆街

30場跌一張圖

唔洗了 留返比有需要巴打 畫風好似唔啱口味

熟悉嘅FGO味道

戰鬥都算ok

每日清日任攞首次獎勵就算
主線都打埋就養生

呢隻應該都係重課驚嚟 畫風唔對就唔想課

$EGA 驚真係唔敢課

諗起以前隻CC課咗好多 跟住變晒垃圾

FGO一開波暗黑時期都10000羊35抽,之後45,依家60左右
依家得30抽,PU唔勁又唔吸引
想課既死忠都建議等BLACK

嗰陣高登你係都叫米舖

CC 重有人玩㗎

BLACK 正好多啲女

女正但著裝後麻麻

個AC唔見咗了 仲停留緊火法兔仔法年代

官方叫你唔好刷 等一個禮拜

養生驚確定

有個網ss伊万里

一開始就養生打緊

幾好養生慢慢玩
又無pvp無野好鬥

cc 有冇十年八年
玩到同地平線合作就半棄咗
抽極都係劍職

咁少咩
打到火屬black 條女
20lv 唔夠打

就直接唔好開呢關喇

見巴哈有新聞仲更新緊，成十年都未執，之前想回鍋但駁死部機刷唔到首刷就算

引繼唔得咩
我部Sony 壞咗就冇再點整

唔記得晒d野

玩新game 喇

咁既掉落都廢事爆水刷

差1張黃頁 打左兩條體都冇

唔洗講笑
用過人地個隻堅勁

d報酬係邊到，搵唔到

依個體力水黎 回體就見到

唔該

頭30抽 有三隻SS+最上突一，係咪可以爆機🤣？

40抽結果。。

呢家drop rate係咪有bug ?

樓上扑

期間限定任務要打果d怪 除左主線都唔見有 主線又冇得重打

打晒一話就可以重打

好想要料啊

一大堆經驗石但無料突破LV，升唔撚到

曜日中級都25lv，但啲人無料升只會卡晒20
DW你個仆街

要搵個勁友軍打

死死地氣打條女boss

我覺得佢啲掉落係set 死晒
我打咗兩條體，打中級肥
場場都係得粒大靈珠 其他細嘅

再上一級就要55lv
點撚樣升上去

見人啲四星定三星都升到40lv
拉佢哋嚟打算
最慘係俾人打兩三下都死

火BLACK都唔係咁難姐
第1次on9到無換走兩隻風屬都打淨1萬血;
之後拉npc水坦+自己4星15lv中+3星10lv狙,
死一隻保水坦就過左

隻game 個時區跟日本
但啲關又未update

無敵貫通都頂到最後
有冇俾佢逼埋牆

可能係bug
佢開必殺時用司令技個無敵會頂到
第一次就係比佢逼埋牆先輸
水坦大技會打退佢一格+機率暈;
另外3星狙(女僕)開技鎖1t行動,必殺回全隊血,真心MVP
4星水都叫有扣必殺氣但可能換第隻狙仲快
中間要換一次人比水坦避第二次必殺

全水會易過好多？
冇咁多肥升 本身用緊女主 書女 火拳

頭先俾佢連開大技搞到輸咗
係bug 定咩技嚟

最大問題係打唔到突破料
就算你夠經驗珠都冇用

多謝巴打 過到了
好似真係bug 開無敵頂到

得幾十體 打晒一條體都唔撚出一張圖
經驗珠唔係大都係垃圾嚟

唔掂 我放棄啦 打極都冇材料 都on99

打到邊
開game 幾日姐

三星或者易升嘅

打哂主線 7隻35lv

主線有幾長
打到二章7話

好快啦 打埋呀哥就完

正式宣佈呢隻係迫人養生既撚狗驚

真

降鬼墮同盾 好難遇到

有無大腿可以比新手攬下

follower俾d垃圾霸晒 又唔俾del

唔俾del

70體 一粒銅料

中級20LV 上級一跳就55LV

你拉隊友 拉隻50暗法就夠打

真係唔知點樣打到夠料升

求follow

佢友軍黎 一早爆曬

我宜家連中級都打唔掂

真正既首抽 係刷用晒D水夠唔夠料上50

伊萬里真係好好用，可惜抽唔到

唔俾del 㗎咩

30石博一博

乜都抽晒啦

咁冇辦法 係幾好用
我見三星有啲角都唔差

屌你老母咩
中級都係照跌錢 乜撚嘢素材關嚟

搵人果隻過

終於出第一粒齒輪
友抽出

司令の皆様、こんにちは。
「サクラ革命 ～華咲く乙女たち～」プロデューサーの木原です。

『サクラ革命 ～華咲く乙女たち～』をプレイいただき、
そして多くのご意見をいただきまして、誠にありがとうございます。
「お客様のご意見を真摯に受け止め、成長し、最良の運営を目指す！」という方針で、
スタッフ一同改善に努めて参ります。

この「プロデューサー&ディレクターレター」では、
『サクラ革命 ～華咲く乙女たち～』が今後どのように運営されていくのか、
皆様からいただいたご意見を元に、いつ、どのように改善されていくのかを
中心にお伝えして参ります。何卒お付き合いください。

ここから多く寄せていただいたご意見について、
クリエイティブディレクターの池さんに答えてもらいます。

引き続き、『サクラ革命 ～華咲く乙女たち～』をよろしくお願いいたします。

「サクラ革命 ～華咲く乙女たち～」プロデューサー
株式会社セガ
木原 卓

司令の皆様、こんにちは。
「サクラ革命 ～華咲く乙女たち～」クリエイティブディレクターのディライトワークス 池です。
12月15日のサービス開始からとても多くの皆様にご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

おかげさまで先日50万DLという大きな反響をいただき
こちらについては皆さまに感謝の気持ちを込めてキャンペーンを準備させていただこうと思います。

そして同時に、たくさんのご意見ご感想をいただき、
重ねてお礼申し上げます。
SNSを通じていただいたご意見や皆様の応援のお言葉を胸に刻みつつ
スタートしたばかりではございますが、より一層しっかりと運営を行っていきたいと気持ちを新たにいたしました。

皆さんと共に本タイトルを成長させていきたく考えておりますので
どうかこれからもご意見をお寄せいただけますと嬉しく思います。

そこで本日は、サービス開始からこれまで皆様より多くお寄せていただいたご意見についてこの場をかりましてお答えさせていただこうと思います。

▼ 乙女（霊子ドレス）の育成に関して

年内に開催を予定しております「期間限定ストーリーイベント」をプレイいただくことで、
乙女の霊力強化や霊力進化に必要なアイテムを入手できるよう準備を進めておりますので、
開催をお待ちいただけますよう、お願いいたします。

その上で...

① ★1、★2の霊子護符は護符強化に

霊子護符は戦闘の際にパラメータを上げるだけでなくスキルとしても重要です。
護符のレベルを上げることは攻略の支えにもなりますが
フレンドポイント調査で得られる★1、★2の霊子護符を強化素材として使うことで
育成を毎日少しずつ進めていただければ...と思います。
フレンドポイント調査は毎日無料で10連調査が可能となっており、
★3までの護符、進化アイテム、スキル強化アイテム、★3乙女を発見することが
できますので、ぜひこれを育成にお役立てください。

② 七曜の鍵と曜日クエストに関して

★3以上の霊子護符を売却することで、「乙女のキセキ」を入手できます。
★3以上の霊子護符を消費して強化しても僅かな経験値しか得られないため、
不要になった★3以上の霊子護符は合成せず、売却してください。

「購買」にて「乙女のキセキ」と「七曜の鍵」を交換でき、これを使用して他の曜日クエストをオープンすることができます。
曜日クエストの初回クリア報酬として、進化素材や経験値、GPを得られるので
こちらもご活用いただければと思います。

③ 育成に役立つ報酬の追加

本日まで開催しております「九州地方奪還キャンペーン」では、予想を上回る司令の皆様のご活躍があり、早期に目標を達成することができました。
この結果を受けまして、引き続き開催いたします「中国地方奪還キャンペーン」においても、浄化・討伐10,000,000体を達成するごとに以下の報酬をプレゼントさせていただきます。

・蒸気燃料(大)×1
・七曜の鍵×1

また、この期間に対応した「期間限定任務」にて、
乙女の霊力強化や霊力進化に必要なアイテムを入手できるようになっておりますので
ぜひ、皆様の司令としのたち帝国華撃団の育成にお役立ていただければと思います。

この3点だけではなく、同時に今後の調整も皆様のご意見をいただきつつ
しっかり調整をしていきたいと思っております。

▼ 乙女の魅力をもっと知りたい！につきまして

こちらについても多数お寄せいただいたご意見ですね。

① キャラクター達の更なる魅力の表現の検討
➁ 乙女紹介コンテンツの早期提供
③ キャラクターシナリオの実装準備
④ ストーリー見返し機能の早期実装

こちらを随時進めております。
グラフィックについてはゲームオプションから画質設定がありますので
そちらもお試しいただければ、とは思います。
(やはり、より良いビジュアルを楽しんでいただきたいですよね)

また、乙女たちのバックボーンやプロフィールを紹介する
コンテンツを公式サイト、公式Twitter等でご提供する計画のほか
キャラクター個別のシナリオもアップデートにて実装する準備をしております。
現在ご覧いただける、ホーム画面で信頼度ごとに開示されていく会話コンテンツよりも深く、
乙女たちがどう生きてきて、何を目指しているのかがわかる物語を
一人一人用意していきます。

生放送などでも言及していた、ストーリーの見返し機能なども
早期に実装をするように計画しておりますが
「もっとこんな機能が欲しい」といったご意見もお寄せいただければと思います。
(LIPS機能ももっと作っていきたいところですが、まずは...)

▼ ダウンロード回数が多い！につきまして

先日公式Twitterを通じてお知らせさせていただきました、一括ダウンロード機能について、こちらでも改めてご紹介いたします。

[オプション]→[ゲームオプション]→[データDL]⇒[一括ダウンロード]を選択いただくことで一括ダウンロードが可能となっており、これを行うことで
ゲームプレイ中のダウンロード回数を減らし、快適にプレイできるようになります。

▼ 不具合につきまして

多々お寄せいただいており、ご迷惑をおかけしてしまっていると認識しております。
こちら、日々改善と修正を行っていくよう対応を進めております。

▼ 敵が強い...！につきまして

一部のボス敵が強くてお困りの場合ですが
★3乙女であったとしても、霊力属性を重視した部隊編成をお勧めいたします。
本作の★3キャラクターは、「得意な場面がより限られる」タイプの性能ではありますが
霊子護符を活用することで戦闘では有利に活躍させることができる...と、思います。
(そして、今は★3の乙女たちも、いずれ...と、準備を進めております)

▼司令ランクが上がってもAPが回復しない...！につきまして

司令のランクが上がると、APの上限が上がり、ランクアップ報酬として「蒸気燃料(大)」（100%分のAPを回復）が入手できます。
わかりづらく申し訳ございませんが、回復上限を超えてしまった場合にAPの自然回復分が無駄にならないように実装した仕様です。集中して遊びたいときなどにご活用ください。
こちらもよりわかりやすくなるように改修したいと思っております。

----

最後に、私たちが本作を作り上げるに際しとても大切にしてきたものがあります。
それはそれぞれのキャラクター達が様々な思いを胸に秘め、歩む中で挫折等を味わいながらも成長していく姿を、プレイヤーの皆様とともに泣き、笑いながら応援していただけるような「物語」を届けることです。
ここについても皆様から多くのご感想をいただき、我々の思いが届き始めていることに大変嬉しく思い、より一層、皆様に楽しんでいただけるような物語を展開していきたいと強く感じております。今後の物語についてもぜひ、ご期待をいただきたく、よろしくお願い致します。

生放送でもお伝えいたしましたが、年内にはとあるキャラクターと、B.L.A.C.K.の誰か...にまつわるストーリーイベント、そして年明けには第三章の配信も準備を進めております。
そして、白上フブキさん、宝鐘マリンさんのキャラクターや、序章の登場人物たちがどうなっていくのか...など、これからも物語を中心に、しっかりと運営を進めていくつもりです。

今後とも咲良しのと仲間たちの旅路を
司令の皆様とともに歩んでいけるよう、よろしくお願いいたします。

「サクラ革命 ～華咲く乙女たち～」クリエイティブディレクター
ディライトワークス株式会社
池 大輔

成篇都廢話

我見好多人都放出黎

呢隻勁？
而家用隻四星光坦頂住前排
其他兩隻是就剋屬

咁多人升，應該都冇錯

用晒5張單抽券都唔中伊萬里
仲要抽番之前中果啲

點樣有咁多單抽券

係購買果度有得用水晶換

hi

大約講咩

11號先到期 慢慢儲吓先喇
等聖誕/正月

接受意見

佢只係口頭上講接受意見,但其實一樣野都冇解決過

依家先法國
每日用key開想打個屬攞首通獎勵好過on99咁刷空氣
豬左好多日比人

邊有咁多KEY

無錯
淨係叫人等開EVENT
到時開EVENT肯定又會一堆人嗌晒救命唔夠打, 包括我

90LV最上係乜撚野料

多撚謝

我唔係要依D呀

起碼夠各屬一隻5星靈基1次
對我呢啲真新手有少少野

好廢呀送啲野

留比狗要

九州pick up的月四星 伊万里くすの

是我認為目前首抽最重要的一隻

血量極少攻擊力高 所以最好可以搭配五星禮裝青雲之志+1200血

技能

靈一 被動每回合回前排血500

靈二 全體補1000血+無敵

在現在大家隊伍普遍爛還沒起來的狀態

只要開到靈二LV35搭配一個LV20的坦(最推薦ありの替代為土三星ひめか)

搭配高等級好友くすの

巴哈建議 伊萬里玩法

次次入關都要DL 既 好煩

請問新任務嗰堆xxx型機兵邊到有得打?FQ好似唔見,都係啲降鬼類

中國地方既FQ

Thx

汪

去設定 一括download

新手 隻驚有冇得一次過download晒data?每入一關都要down好煩

有 但唔識禁

搵到了

見到了thx

隻4星暗妹終於進到第二次

汪 我都係袋住先

打完主線 唔嫌棄嘅話請自取

刷到3隻5星開唔開好

第二章都打到？

係呀,打完啦,出現中國地方FQ之後唔見有故事打

爆機後有咩做

養生打各種材料

跌先得㗎屌
體又唔係多

養生game呀嘛

回體咁柒快 帽事既

養成個禮拜

你玩成點

500錢 唔知幾多場 仲未打到料

好撚On9 個掉寶率
點樣升靈基

一場得500銀兩 我去打曜日唔好 真係勁搵笨

D 素材咁難趺, 打頭一次拎初回報酬算, 又唔係急住升, 慢慢玩

係咪有bug
邊會打素材關唔跌素材

見人五星都升到50lv

每日用key開關拎初回,其實唔難

啱啱靠路人50lv打爆左2個屬性中級

屬性手動就穩啲咁
重重重點係 佢要跌素材先得㗎
要三粒都好似好難有

你都識講人地 我仲係35lv 卡關

今日送左一抽

初回得D書頁 缺既係其他

500 gp x7 隻驚真係好撚好玩 回完條體又冇野跌

都唔知點打到啲料

我刷緊經驗
起碼有啲嘢揸吓手

打中國FQ刷D齒輪同圈圈同棍

我未見過d咁既野 我只係見到500GP

到底隻驚係咪真係有素材

究竟要點樣先可以skip寶員

今日有新pool?

尋日開左啦，中國pool

好撚on9 點解仲要玩

回夠體就刷肥

未試過玩一隻驚係升lv都咁艱難

得咁少內容 佢緊係整咁難升拖住先

thank you

升lv先易

魔法少女真係勁到痴線
成堆路人50lv爆晒fd

平A高攻，必殺奶+放buff，被動做奶
誇張到傻

升到35 咪易

屌 fq 都係出錢
到底玩緊咩

有啲想抽吓角
唔知會唔會有突襲pool

過左聖誕無就新年掛

係咁 慣架啦

想歪隻伊万里返嚟

我只會儲石等船長同吹雪 冇野可以誘惑到我抽

你升到一隻上50未
都唔知隻game 係咪叫人一味打肥就算

全靠友抽 依家兩隻

抽極都係禮裝屌
四星除咗隻魔女仲有邊隻好用
風屬狙？

四星火狙有幫人無敵

我已經放棄原則加左魔女大家庭 真係差好遠 d料又小

抽唔到

唔知個bug 整好未
打紅black 開無敵照頂到佢大

冇人睇好女主？

今日拎咗第七日三百石
終於抽到魔女
即刻升上二十再突埋

女主好好用
做到3turns Berserker

冇晒佢啲肥

見人突爆
啲料咁易出咩

打咗20場中級料關
一粒進化料都無

日日開鎖拎初回

但有啲初回無

d符食一兩星卡啲經驗仲升得多過三星卡

用FGO經驗講
最好似1星裝突滿(食4張同樣1星)
食滿60lv之後再俾5星裝食

主線啲free quest.?
錢好似都會有每日三萬

食無突同食突爆左d卡其實有咩分別

友抽有得抽

今日三十抽抽咗五、六條

・全の大霊珠×40
・全の霊子装甲・壱×20
・全の霊子回路・壱×20
多撚謝x2

SEGA 一粒石都冇

已經開咗成10日完全無活動
送野又孤寒，棄驚

40粒3星肥
1星狗各20粒

CLS

一星狗姐係+5 ？

10
跟FGO嘅話
1星+10，2星+20，3星+50

聖誕送野都咁孤寒

又有producer信

遲下會改屬性關
今晚開始到12月31
曜日關4分1體+初回報酬2倍，叫人袋住先

下星期一活動+生放送
司令升LV除左送一條體水,會即刻回滿(即係兩條體)
友情點調整(互follow上升,單follow下降,每日上限5萬,易D follow)

隻game最大問題其實係d角好難引人課
我驚佢咁重本捱唔到一年

佢肯出船長同FBK做抽角實有賺

想知日本嗰邊多唔多人玩
計知名度應該都唔會少得去邊掛

但一劈得30抽真係課唔落手住

啲角要真係克屬先打得入敵人都唔知算好定唔好

覺得今日起係刷素材嘅好時間

全部屬性初級2體。當有70體， 開自動打晒成條體就有35場

咁刷法 點都升到一兩隻二階掛

On9 跌錢唔跌素材升條撚咩

屌啲人升到80 90lv
到底係咪玩緊同一隻game

我決定開哂D體打素材中級 睇下最後會點 可以升到幾多隻人先
好彩抱左隻90lv最上大腿 auto過

真 我都唔明 點解可以上得咁快

一條體 中級 1件銀料都未見過 官方真係覺得冇問題?

求相互follow

1445791384

1/4體將友情都1/4埋係bug
補償一支體水
會盡快修正

你依家係計四條體
真係過份咗喎屌

個機率可能仲細過出五星
銅料都咁難跌 有啲想棄

呢家仲係卡緊35lv

真啲素材跌率一定低過3%

屌你啲人到底點升90lv 用而啲運去買六合彩會唔會好啲

佢友情好似係跟體力計

素材靠友情抽可能仲快

但佢友情係跟體力消耗

刷屬性關拉互fol應該係最高效率

2章boss打4格，無得屈NPC天神+伊萬里回血

可以試下用天神/宮園

刷咗成日終於升到隻50厚滾動

打肥料係咪完左要手動禁第2場
搞到隻望住玩咁

我打撚左成日打到依家我都係未夠料進靈基3
然後我第一次見到原來佢係可以出咁多材料
咁點解我好多場都點解只係得gp

呢個咩級 屌啊
我今日全日都係錢錢錢同錢
銅料俾盡兩粒

屬性 全 中級 我由朝打到晚

今日去巴哈望過下 啲人話FQ中上級跌率好過屬性中上級唔知真定流

老實我都覺得fq掉率比較高 但係 有d關真係auto唔到 同埋依家曜日1/4體真係差好遠

係 我都諗緊而樣嘢

但考慮緊一日打一條體落屬性關 其他體力打肥同FQ會唔會好啲

因為其實個中國刷怪event就完 我都未打晒啲鷹怪同蛇怪

中級要30lv 打唔到
屌佢老母垃圾game
升lv 咋我想

拉隻70lv就過到㗎啦

最多咪用S/L大法

可唔可以auto 過
唔想下下撳撳撳 今日覺得佢回體快咗

中國啲中級要手動 因為佢成日有啲十幾萬血嘅王喺到 auto又會on99咁拎隻後排衝上去俾佢殺

我發現火屬關係出唔到隻火屬要用嘅進化料

我都想升lv 啊屌

留名百屌成材
開荒開到卡lv 真係第一次

2兄弟都一樣咁鍾意拉晒啲人去佢面前然後一刀斬晒啲後衛

刷到天昏地暗都係唔夠料

隻game 前期咁屈
後期啲關會點難打法

養生咁刷屌

我已經打左兩日 瞓醒不停打打到瞓教無限Loop 點解都仲係未夠材料

已放棄

痴撚線㗎隻game
中級 fq 都不停互換咁打
都係未升到上靈2

我個司令已經34啦..點解仲未靈3

屌你 我2都未有
點解你快咗

伊萬里

等1月1 all in 先

我有1500石 等緊抽船長

邊隻係船長
我好似冇晒記憶

右邊

邊關多強化機兵？
仲差30隻

D素材出得少又難出點玩

我打松林館
無boss可以半掛機打

終於打完3000隻怪
不斷auto 2ap關，低能

2 個伊萬里+砂原可以AUTO

刷咗三日 終於全部主力兩星晒
終於可以開始刷上級

隻game好難玩 喺得女主角叫做有印象 其他女角真係好似夾硬IS化咁 遊戲性幾乎係0

jm9

隻game 都幾垃圾、 棄了

刷足3日都未靈2到 其他人好彩啲就升上80 勁多友情點抽素材 又拉遠差距

已棄+1
又難刷又無活動
分明趕客

我都有

出咗個零禮拜都係得十萬DL
仲要低分到得2.1
似係果d唔夠一年就執嘅game

隻驚我覺得ok 但靈基材料好難跌，真係低到d人退坑 太西 好似撚狗咁 我打左幾日中級真係日打夜打都未靈基3

難度設定錯撚晒
初>中>高
LV1>LV25>LV55
黑人問號

一跳跳到55lv真係搵鬼人同佢場場手動

唔知今日個活動救唔救得返隻game

點打

人設都趕客
最初係畀日本仔話當地醜女collection
老實講，雖然未到醜，但係亦唔算靚
無fgo果種傾家蕩產都要抽到嘅角
今時今日著到咁密實邊有人buy
幾年前嘅艦隊collection都有爆衫啦
而且拎櫻花大戰做背景，但係無得用光武係想點？
舊角影都無咁你拎佢做背景做乜鳩
無舊角吸唔到舊客
新角又吸唔到新客
即係出嚟自殺？

講真個故仔老土得嚟幾好睇
尤其香港咁嘅環境
但係門口都呃唔到人入嚟識飛都無用

btw
改下black果堆衣著再畀人抽可能已經發咗

black d女靚十倍...

聲優都勁十倍

唔靚都算，TB都出埋，仲要唔只一個

呢個係櫻大戰例牌
因為佢定位係同宝塚歌劇団一樣全女班
所以會有男役女役
呢啲就百貨應百客
多咗無所謂
但係少咗應該有嘅野就

已經駁唔到 但係我覺得有兩個 我幾鐘意

粗眉真係頂唔撚緊

5星玉野

果然同FGO一個餅印咁

張抽嘅3星裝唔錯

雖然我都鍾意不知火
但依家全部難關都係天神+兩隻無敵手動
D 5星抽返黎隻隻都唔順手

個event望落都係廢嘅
等埋佢年越有咩新料

終於有event

係咪block得

成身都係叉氣

玩fgo已經好辛苦(打箱) 呢邊又要打

下個月出唔到holo/black應該都可以預1年收皮

屌屌屌屌屌除左刷箱DW你仲識做乜春野

抽乾左,乜柒都無

正 1500石1隻5星人都冇 我退坑啦

廢j刷左3日都係靈1左3隻5星

跟fgo嘅話至少都送隻4星啦
乜都無真係唔想打

隻驚5星無撚用

伊万里 世界第一 見勁就用

個活動打30體關都係掉好少交換素材

我已經返左去打曜日 我打6場曜日起碼都有機會跌多小小材料

抽唔到d follower就有

同fgo一樣
焗你抽裝打

1pack得30抽

仲要抽中一件先up一樣

event都無新角仲學人抄fgo

老老實實
拎晒去爆嘅AP效益一定好過抽裝再打
只係比你抽完5星可以打少幾十場

我諗我真係盲快棄 用得太多時候玩呢隻game 但個效率完全係冇

依邊升rank送兩條體,抵過FGO

d跌率...................

完全搵唔番以前玩 櫻花大戰 嘅感覺

我搵返以前玩fgo嘅感覺

俾番真宮寺櫻 我就夠

其實横山智佐都51
配唔返以前把聲

j 個樣 都可以

又刷箱

點解要玩你唔玩FGO

夢幻模擬戰有橫山

一樣
兩日冇再點刷曜日
啲材料有冇咁難跌

大陸廠不了

隻驚咁快無哂人玩

過多個禮拜睇下先
無分別就鏟game

掉率太低，立繪唔吸引

又抽

佢駛鬼畀錢抽咩
呢d收錢抽做宣傳啫

其實game play我都可以接受。
但刷野ap用量同回報唔成正比，回報率好低。

之前友情點果度又無補償
而家根本就重課,無課2邊都唔討好
初回報酬加返啲素材就差唔多
再開埋石頭換key(未換過唔知有無,剩係知有每星期有5條可以換)

5ap 刷極都係錢 刷嚟都唔知為乜

我個司令就快40lv 一隻靈3人都冇 我真係唔撚明

銅台主 打到36lv都係得一粒 痴巾 有幾隻卡靈1

我靠event換料先有兩隻靈2

今日再唔跌 我返去玩公連同fgo算

素材都係友抽出最多

勁 都係冇出銀料比我

垃圾驚屌
打中級主級又係跌錢

開始悶剩係login拎石算

得閒先auto
第一個event已經hea玩

搖撚準備

準備啲乜
準備棄驚?

我已經放棄 打event清體關game 完 垃撚圾

最近佛系咁玩ok
研究下低lv點最安全咁過55lv曜日任都幾好玩

新年池同福袋完全唔吸引

有排都未行到去京都，條女偷渡過嚟？

個元旦box寒酸到

有咩新嘢

靚抽但冇心機升

已經冇人玩
抽角都冇動力 都升唔撚到上90 有咩用

乜撚都有
佢五星比其他game真係唔難出
但係真係唔多吸引
唔用3d用返插畫可能好d

好心佢俾人揀用插畫/3D睇角色

個event應該換乜好

我1800石 0 5星人

諗起船長80連先出
咁你依家有幾多5星人？

咪得首抽果4隻點解你仲可以話易

正常有刷首抽唔會想抽個福袋
寧願射多十抽落新池

我首抽三隻
之後三隻
不過隻最上重覆咗
無課玩唔夠一個月有5隻唔多咩
fgo一百抽一隻叫咩

開服玩多依家冇+過5星人 , fgo 村正120石+22張符咩都冇得1隻4星人點解你可以講到咁易

fgo 講緊抽百次先一隻
我幾年前玩玩到棄都係得師匠同黑貞

佢出第一章隻神子濱咪幾好唔明點解要出隻唔係特別好用嘅新角

遊戲性嚟講 想平衡屬性都應該出土屬啦下話

活動刷邊關會有效率d?

已fc 火屬係親生仔

有咁多人玩fgo 咩
個frd 兩劈寶5

種子島同佢上面嗰關

有FGO個故事吸引力先學先用FGO個GAME 系統
證明FGO大賣係個故事而唔係系統
乜7都低

FGO個抽卡模式,得FGO先生存到
之前有幾隻GAME都衰撚左

有咩game 抄fgo 抽卡

最近有隻係輕小說角色GAME,1%又係角色同禮裝
同櫻戰差唔多玩法,係派石多咋

通常玩角色禮裝池都無好下場,1年貨仔

角川大雜合果隻

櫻花革命 開發30億日圓，銷售7千萬日圓虧本難打平，SEGA業績傷很大。

咁既GAME都要30憶整隻正傳好過啦
人設真係唔掂,照咁睇1年就收皮

已經棄左

系統已經唔係好
人設又垃圾
掉率仲低過六合彩
當人智障定開發係智障

以為fgo有月豬埋單 咁櫻革可以照辦煮碗啫
估唔到營運左fgo5年仲真係天真到以為fgo成功係因為隻game ok

好似話DW拒絕過整,係SEGA求佢第二次先整;

不過公道D講,SEGA自己整完隻新櫻戰趕舊fans
再整多隻趕晒新舊櫻戰fans既IS;SEGA自己責任啦

而家出black仲有得搶救下
btw如果keep住送多啲野+提高返個掉率,應該唔使咁快死
衰就衰在日本仔唔識諗
下下諗住賺到盡,結果就蝕到仆街

計埋之前動物朋友果單，都唔知$3G@究竟係冇運定冇腦

無腦99%
無運1%

咁佢隻プロセカ仲賺到錢

日本手遊失敗係想玩FGO個套迫人課金
問題係個IP,根本做唔到,無自知之明

唔係FGO,邊個想玩隻垃圾GAME
戰鬥方式限死左,1%搵你老母抽啦
你話整到原神,"殺耳達"個類就話課金姐

話左行FGO抽卡GAME死硬
FFBE幻影戰爭都係狂派石同免費10抽
先頂到,日本仔真係唔知死

佢只係想複製成功案例啫 點知會唔成功

原神支那GAME至少課張月卡有保底5星先,有得爽下
日本仔下下想賺到盡,錢係咁多點解要課隻GAME度先

公連果種玩法都好呀 係要跟fgo 乜柒都低機率，課金石又唔多 真係唔執都難

利申：依家我每日清活動算

想問棄晒未
應該係第一隻因為升唔到lv 而想棄嘅手機game

宜家得閒打下event清體等佢幾時死
經驗都廢事刷

刷Main quest過百場一個銀齒輪都唔出，已經放生

原本話今日講素材關點搞
結果扮死

終於有
大概話(1月19開始)打日常關會追加跌換素材既道具

仲要等
On 都冇on
好晒時間

應該用返推文

等佢今晚生放送講咩廢話先算吧

自膠，今晚先係

隻驚執左？ 2日冇人推

就執

土仲係冇5星角撐場

終於加左素材卷

打5,6場中級可以換到銀素材

痴線仲有人玩

Keep住login就算
打都無打

依家有啲咩改到？
Login 都廢事 啲料易跌啲未

頭先打左幾場好似無易到
淨係打素材關同free quest一定會出卷俾你換素材
但每個月有限次數

我放棄了 真係冇咁多時間農啲素材
全日都跌唔到三粒